東張閪望又拍乜？

點解個主持好似豬左咁多

不嬲豬

做咩唔當面同佢講?

晚晚吞精，係咁上下

仲係果度，你快啲過黎講

個個做訪問啦樓主